有無人成身都有啲粒粒

類似暗粒紅色一點點
塊面有 心口有 背脊手臂都有
搞到啲皮膚好唔白滑
由細到大都有 有無方法解決到

我都有
唔知乜黎

係咪飲得唔夠水

有關係？

毛囊角化症？

手臂背脊有好多 搞到成堆印

我有 但心口同面都關事？
我以為剩係手臂同腳

屌 我都有 成日以為係暗瘡

點解決

次次有親呢啲post都好快沉
雖然只係影響外觀
但都困擾到好多人

我都係，好似粉刺咁

飲多啲水
戒口 毒嘅野唔食得
油 辣 炸 凍 生冷
酒 糖
牛 芒果 雞 鴨鵝
睡眠要足

你個身有火 發唔到出嚟
肝唔夠好

利申 同你一樣 應該比你嚴重
近依個月keep住睇中醫

除咗戎口，可以搽有果酸成份lotion

有冇介紹?
上網睇過好多人推美國嘅paula's choice
但搵過香港好似冇得賣
小腳有好多紅色一點點
摸落自己都覺得核突

小腿

去角質

紅色一點點係有酒米係入面定係摸落去平但望就紅色一粒？

以前用NeoStrata Lotion Plus,好杰身所以好少就夠搽一隻手臂同埋有傷口唔好用會好嗱同個傷口會難好返，同差不多每兩星期就用擦擦巾擦下死皮。我係手臂毛囊角化嚴重個期連短袖都唔敢著，成手臂都係一粒粒好紅突起，依家已經差不多無晒只係間唔使有一兩粒或m前有發作，平時搽返普通lotion（有時懶唔搽都無事），想發作就搽返lotion plus。

利申：由好嚴重到平滑返仲有啲啲印歷程一年多啲，有戎口個陣睇中醫佢叫我戎凍飲同奶製品但未必人人一樣

好詳細呀，多謝絲打先
我個啲應該係有酒米係入面個隻黎
因為佢係突起的所以試過手痕用指甲鉗剪走佢
然後係會流血有傷口 好難搞唉

Fingershopping有佢部分部分產品賣

希望幫到你
我個陣係用針挑一下再整出黎，結果好多印同惡化咗，你用到指甲鉗咁個傷口咪好大同啲印好勁 忍下手喇乖喇，咁樣只會更嚴重。

你等啲傷口好返再考慮下試唔試我個方法，夏天就到喇，又要努力啲搽 啲印都係難搞。

都困擾左我好多年 但好彩我係男人 再曬黑少少都唔係好覺眼
但聽講係基因病黎
咁就一世

我無你咁嚴重 但我塊面都有小小 紅色一點點

我反而一對手臂有 其他就好光滑

我 心口
永遠唔可以去游水
唔敢同男朋友啪啪啪